有學校通告證明-利東邨聖伯多祿天主教小學有學生確診肺炎

Push

下 今日新既？

可唔可以視為已經社區爆發?

已進入社區
gg

如果大陸班死仆街坐機落香港

最先中的一定係東涌區

未知係新移民 定返大陸 定 真香港人
好難講

停課啦，仲量體溫

1月22日
衣轉先講？

未簽名,係咪TEMPLATE 咋?

唔知
TG GROUP的人放料

剛UPDATE

#利東 #羅健熙

昨天已問校長，瑪麗醫院護士於23/1通知學校，該學生是甲型流感。

不過各位利東街坊、南區朋友，都記得要時常戴口罩同勤洗手！

武漢定普通嘅種先

仲唔停課？

唔需要諗佢係咪啵

確左診 返過學, 同班同學中招機會大
放學痴住老豆老母, 放射式傳出去街市 食肆
高傳染性病毒黎架

只係普通肺炎吓嘛

係咪啲支那兒童黎
一返學應該爆得仲勁

羅健熙話校長話瑪麗醫院護士話係甲型流感

但大家要mon 實情況

我估都係呢幾日大爆

已經一堆大陸狗衝公院

pin this please

會仆街過sars，唉

放學時間大量大陸支那幼蝗回深圳
一定有人會中
淫賤穴蛾唔敢封關都係就呢班支那種